「置頂」請任何超高危夢遊人士入一入黎

頭先睇live 有部分人啲衫都幾易認
你地安全返到屋企或者經過CCTV

特別係屋企格lift同大堂
記得
1. delete 電話定位紀錄
2. 衫褲鞋 有logo必扔 鞋都係
3. 背囊
4. 唔好留戀戰利品 「相 單張 或者其他野」

有錯請補充

最後特別多謝前線手足同任何間接發夢人士

你地今日做得好正確！

pish

推，加油，繼續撐下去

回錯

推

推推推

請幫推既時候 quote 啲有用野

等一陣啲人易啲追PO

Push